幫襯茶餐廳既人全部都係食屎狗!!

別醬子 (*☻-☻*)

茶記係香港既毒瘤，港獨既象徵

唔準學台狗講野

垃圾料都賣成四十幾雞一個飯
幫襯嗰啲真係食屎狗嚟

本癲狗認同，哩班人都係導致香港平民飲食業越做越貴越差既兇手

茶餐廳分裂國家，顛覆國家政權

冇錯，要消滅港獨勢力，必須先消滅茶記

最撚慘係好多人食

成班都係食屎痾飯